救命！我老婆最近中咗蕭生毒

日日由朝到晚狂煲蕭生個YouTube
仲迫我幫佢Join埋蕭生個Patreon
日日同我講蕭生好有才華好有遠見好有學識
我可以點樣救佢出嚟？

why go 台灣 ar

鬼叫佢個老公廢咩

佢講過話唔信自己喺香港會有危險
但佢老婆覺得有，迫佢去台灣

樓主同老婆講
蕭生之前話
歐洲唔會爆發疫情
支共唔會立港版國安法

我加姐都中咗白冰毒

叫佢睇趙氏讀書生活

其實可以聽佢資料收集個d部分
但佢d分析

了解下蕭生後生做過啲乜。。。

咁我就唔清楚,我唔係成日聽,
我剩係聽過佢話同香港共存亡,之後走咗去台灣
係未搵老婆做下台階佢自己先知

佢係叻在廣闊地涉獵知識, 然後包裝講解
佢啲預測係燈全世界都知
佢拍3D肉蒲團拍到劈屎咁, 又話自己編劇出身撈開電影界
個仔搞HMV搞唔掂唔識做生意
話俾你老婆聽, 佢只係得把口

好事嚟
好過睇藍屍

蕭山講野真係好主觀
唔肯面對現實 搞到次次都燈

好事黎

新高登行到邊都聽到燒山把聲

各位網友

比佢更有學識

3D肉蒲團真係好撚恐怖

真係好勁好多人唔知唐伯虎逃學威龍係佢監製
又讀名校 3A玩膠入歷史系
比佢笑死
而家1A入歷史系都比人笑啦
何況果陣

睇蕭生咪好lor
定你想佢睇毛語錄

咁老實講
果個年代入到港大一定係好撚勁
我老豆同佢差唔多年紀但小學都未畢業

而家入港大都好勁啦
佢都叫白手興家啦 唔係靠老豆
係衰貪心大起大趺
真係靠自己嫁
70歲仲識解文言文講幾句英文
有幾多老人得呀

從你個名都睇得出你都係燒山Fans

學習精神無話粉唔粉

睇蕭生好過睇陳怡

燒山勁度仆街，根本屌打成隊網絡垃圾💩💩

咁我同我老婆都係深黃嘅
如果佢係藍嘅真係一早離咗婚

正經，假如中左燒毒，千萬唔好直接攻擊老燒，你老婆只會更為佢辯護，要解燒毒只能慢慢來，嘗試攞同老燒近似的俾佢聽，好似上面提的趙氏讀書、城寨，聽下聽下有比較自然會減輕病情。

咪係囉 向好個方面諗啦

咁你咪揾個比老燒更好既KOL比佢囉

咁咪幾好

佢咁講登埋自己喎
佢老婆識玩

頂，你老婆幾大？Join Patreon 先5蚊美金，有信用咭就得，咁都要你幫手？唔L係啊？

燒生專講反話

好過睇啲咩kol100啦 仲想點

其實唔講政治，燒山份人係好可愛

我老豆又係，原本youtube已經好多蕭生片，join埋個patreon無時無刻都聽緊，揸車想靜下都唔得，一上車聽到落車

英國一定唔會脫歐
侵侵冇可能選贏

黃國桐嚟嘅喂！

燒山

話佢知，蕭生d預測成日錯，但發生左既事分析得唔錯既。要揀黎聽。

其實蕭生唔燈既話其實無乜野
講錯野個個都有

好有才華同好有學識我好認同
但遠見就完全沒有

X2

但係蕭生思辨方式幫我擋咗藍絲好多招

燒生不如教人賭波好過啦

乜唔係咩

死廢老燒山

push

重有城寨
又係patreon + youtube

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

我兩老都係

524

其實佢拍咸片，結果真係咸片
係悶

佢拍咸片，結果係痴線片
就人人都想睇下

傻鳩 撞邪咁款 好難救

我覺得分析得唔錯嘅 只係人算不如天算

白兵，陳雲，伍公子，熱血公民果啲。。。聽得多會撞邪。

燒生啲知識算正路，好多都來自西方經典學術論述， 例如普世價值論，民主的定義等等。。。

燒生算係一個bridge, 引度你睇多d外國學術書

佢係家庭主婦冇收入的
而佢之前亂洗錢激嬲咗我
已經畀我CUT撚佢D附屬卡

冇用架，只會搞到全部都聽，兩老就係例子

用條撚塞住佢把口

屌成班5毛

蕭生可能有D資料係會嗡錯,但不能否認真係有D料,由其D歷史底真係J死人

其實連登都有股市明燈 仲要兩盞

幾好阿，蕭生起碼有做資料搜集，有自己嘅分析，唔似藍絲KOL 咁弱智只幫極權含撚

疫情燈死咗美國

咁幾好呀，唔同角度思考

我老豆中蕭生 老母中劉細良
兩個知識唔多 聽得多仲識得多過我

其實幾好 因為本身老豆藍 之後變極深黃 多謝蕭生
但依家每日每夜都聽到蕭生同劉細良把聲

係幾好嘅佢地由細到大都深黃
但係我真係聽佢地把聲聽到好煩，由朝到晚都聽

睇蕭生都已經好好啦 你諗下如果佢日日睇KOL100 果d垃圾？？

唔戴耳機咩

笑還笑,唔好忘記人地付出
C9好啱多佢fans.

睇蕭生有咩問題
比我就大大力支持添
好過睇tvb啦
at least蕭生嘅分析未必準 但係佢嘅論點都係有邏輯嘅
依個局勢 邊個可以估到未來

見到上面有人拎佢過左台灣嚟攻擊
我就反而覺得佢地應該快d走
國安法一過 佢地隨時都可以被人告顛覆國家
班黃色嘅時事評論員 佢地走左先可以自由發聲
佢地其實就係我地嘅文宣

大撚獲，離婚都似

冇呀，重要買個唔使電嘅擴音器放係車聽，真係救命

都係

利申：
我老婆本身係不問世事嘅人
八十歲前我有飽飯佢食已經好滿足
直到上年721之後佢鬼上身咁係咁屌何妖
到近期日日睇燒山睇到煲劇咁
我真係有D擔心佢

頂有聲

咁燒山係好有才華好有學識呀嗎

咁佢真心燈wo

未睇過呢個gif咩料

掛左條白毛巾係窗邊未

有咩問題？

直接隊白兵 Kongner佢聽，會有大d刺激

咁又公平啲
陶傑套愛尋迷同3d肉蒲團都差唔多咁膠
佢兩個評電影算唔好拍戲

X3

係各位網友

聽完之後做燒山對家咪得

黃絲就算啦
又唔係睇藍絲

唐伯虎勁好睇喎 大地恩情又好睇
仲j緊幾十年前

仲撚衰

去台灣都繼續燈喔

老婆好耶！

天煞孤燈

好事喎巴打叫佢唔好盡信燒山啲估計/預測就得

有無例子
或者link

冇睇佢辯論段？ 演講果段都好勁

當然藍屍都係會回你

識咩呀你 呀叔做多你幾十年人

冇睇過
link plz

Hello 各位網友

我同女友日日睇

好過係藍絲啦大佬
呢啲年紀仲想佢地點

都係唔鐘意咪試下俾啤梨佢地聽
癲過你同我
日日屌支那人

實際上，燒山根本有學識過絕大部份連登仔

藍都轉到黃咁勁？

聽啤梨好過

燒生口頭禪包括

各位網友
er....各位網友
係！各位網友
開場白都唔講直接入正題

呢個咪燒山作用

進貢俾佢, 下一代優質d

thanks!!

btw有冇人睇過「趙氏讀書生活」,點睇？

咁即係呢

好唔好呀！多謝大家

來緊又有d優惠喎

燒山吸淺藍轉黄，成日同淺藍講道理，同埋佢係真心左膠，係預測差啲

連登第一蕭生打手都未聽過？

睇燒山點都好過睇藍屍野

我好鐘意睇佢啲自拍廣告

屋企人晚晚聽，有時食飯聽到少少，其實冇咩野。至於預測既野，哩個世界凡係冇用足夠數據既預測你最多信兩成好。以前行船啲人預測天氣準過天文台都係因為有數據，日日都望住個天象變化，睇得多自然預測到。

聽下囉 佢識蕭生嫁喎 以前一齊做節目

推薦你聽埋吳明德

根本佢地成班專業人士 圈子都唔同

係咪有誤會？我中立同蕭生一樣講道理

仲有重覆講兩次句嘢

好生硬 食？唔食？我減緊肥喎

悶透社 王陽翎 于飛

十世都未有片

根本而家佢全家都要走 遲啲捉佢屋企人迫佢番黎

主要聽佢講歷史
預測就聽聽好了

同埋覺得佢講到自high狂笑嗰陣好搞笑

咁耐都未有人po

佢講甜故好拿on9

[行動post]524口號要簡單直接

唔係凡事都要推到深黃嘅...

好老實講，我有睇連登最憎嘅熱狗，有睇佢哋對家蕭生。唔係少少唔like就救命，下下要推到一言堂lor。大方向啱就算啦，深深淺淺，各有所好

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

帽事嘅

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

係，各位網友

睇廢佬蕭點割勇武蓆？點捉鬼？

趙博比較似大學講師嘅形式，著重學術資料同數據分析，讀歷史出身，本身又返過中國講課同研究，對國情都有一定了解。

屌佢真係好撚勁，飽讀詩書，咩都識d，生物醫學科技都吹得兩咀
係唔知點解咁燈

中左bob叔毒

不能自拔

幫蕭生含

真係每日每夜

政治光譜好闊
唔好低估蕭生點connect淺黃中立中年人
呢個世界唔係個個都係連登仔

起碼佢有香港心，唔割，反共，咪得

佢對題中史題同蕭生有唔同意見

次次訓起張床休息睇佢d片

諗起佢一早起身睇書...就知點解人地咁勁[sosad

]累積幾十年差距

我都係用咁嘅態度去睇佢個Channel

咁型嘅

我老母都係
有時飯都唔煮

佢地兩者其實都贊同題形上都係無問題，
都係按以往歷史科出題方式出，
不過蕭生斟酌點係題目出得太闊，
年份跨度由清末到二戰，
中學生能力未必能做到兼論，
所以唔算係一條好題目。

好過支持支記

咪由佢囉

而家日日都出
于非重係每周一條

呢三個都係一個人

不如聽佢老婆好過
蕭生連自己都燈埋

其實燒山真係令好多淺藍變黃
咁都要屌真係有少少唔公平
雖然佢真係成日燈

離婚啦

蠢閪無得救

人哋上條影片先講明唔會割勇武蓆
又嚟廢噏當秘笈？

五蚊姐

仲有冇好撚正

自己睇下以前點捉啦，佢坐冷氣房捉鬼個陣你盲咗？

每條片都係例子
利申：睇咗半年蕭生
獨立思維勁咗

咬字唔清

好過睇華記撚樣，黑超哥，大波man
好好多，由佢睇，又唔係有咩殺傷力

不嬲睇蕭生係睇佢分析過程
預測結果係要調轉睇

睇標題差啲以為係我老公開po

勁過手撕日本鬼子

無錯 佢唔同以前移民加拿大班藍絲廢老
嗰班人移民後唔幫香港抗爭者都算 仲要踩多幾腳
蕭生不斷出片幫香港做文宣、出錢支持流亡手足
好值得支持

以後所有手足如果有餘力移民嘅話記得喺海外不斷幫留守嘅人遊說、提供資金等等

聽完蕭生分析喺會令人過分正面咗
但有時啲分析
又好燈
最後搞到自己hard feelings

依家睇佢心態喺
分析當吹水，自己要諗下係咪真
發生咗嘅野，睇完當補充未知嘅資訊

利申21歲仔 好鐘意聽佢呢啲老人講故仔咁
好溫暖幾親切

同佢講燒生已經喺台灣，和諧幫唔到香港

燈唔燈分4個層次呢果段笑q死

其實好多都中啦

疫情7日好轉
蝗蟲唔入中國
英台大選
金正恩唔會死
美股回升

佢日日咁多預測實有中有唔中

分析只供參考 係因為普通人連知識都無
何來分析分析要睇勁多書先做到
讀書叻又唔代表識好多野

我成日睇蕭生，不過當佢吹水。如果學術性分析我睇開沈生

我都試過中
老實講佢講嘢有point真係有說服力
理據情緒說明有條理

巴打好後生
我大你成倍

佢的確係識好多野既
可以長知識

平時有冇同佢舔閪先

放心啦好快厭

聽蕭生啲野要識聽，唔可以直聽架

俾個登神紀錄佢睇就得。

我老母夠中左星期二得道毒啦 一日想說服我去賽浦路斯

睇垃圾片， 你真係不幸

唔係點做到唐伯虎監製

而家睇番都好有劇情 每一幕都諗過

但佢唔明共產黨係唔講邏輯

佢現在on係事實

我老竇都係 依一年喺屋企無論沖涼洗碗食飯訓教都聽緊燒山 仲有啲唔知咩片走火入魔咁

老實講睇呢D時事評論員我諗都唔係為左要睇一個預言家既
而且本身佢燈力咁出名去睇佢都唔係為左要知咩局勢預測啦
所以去睇下會發現佢搜羅番黎既資訊真係好廣闊同first hand,再加埋佢本身既學識去講D複雜野 呢D應該先係睇佢既原因同目的

老人家咪又覺得後生成日上連登追韓星走火入魔

學習唔叫走火入魔掛

諗緊佢其實係咪特登

屋企長期有蕭生把聲係度好似背景音樂咁
老母日播夜播

呢排收費 d片要密d同長d

幾好笑

建議你search吓跛豪先講

說好的雷凱欣露點走咗數
變成男人聲自稱「老夫」然後用碌鳩發你
咁都唔係黐線片?

突破盲點！

預測可以唔洗理，但當中嘅推理過程都值得聽

鹹片都拍唔掂 邊有鹹片女主角會男聲配音拎碌鳩發人

蕭生分析中共/習近平最錯嘅地方係佢成日以最理性嘅角度去諗佢地點諗，但中共/習近平諗嘢嘅邏輯就係與別不同

層主係要拎肉蒲團黎否定老蕭喺影視界嘅成就真係無得講

一個人就算大學拎first hon都會製造過一兩份學術垃圾啦

由佢囉，好過睇KOL100啦

咁咪好囉

燈英雄：我命犯燈殺孤星

70幾老餅出埋嚟勇武好冇？
大家開始有共識反捉鬼嗰陣仲有冇捉鬼先？你咁講大把人有份捉鬼喎

我老母都係
我之前狂鬧佢咪再睇
逐一話俾佢聽佢啲分析點燈法
好似之前話人大會對香港鬆手
唔會過廿三條等
之後再介紹明居正俾佢睇
show返佢啲youtube片證明佢先可以精準預測中共

爸打一定要令佢戒啊
燒生啲分析毒品嚟㗎
信佢分析去做決定死十次都唔夠

唉，蕭生講野直姐
劈頭第一句就講佢結論...

其他KOL扮中立唔敢講

我媽都係咁
由朝聽到晚

聽下歷史講下估仔講下笑咪算囉
分析預測個啲唔洗認真睇

樓主老婆嚟

點解連鹹片都拍唔掂, 你答我問題先得㗎? 即係咁樣
以前搵食, 啲嘢掂; 上咗岸、自己話事, 啲嘢唔掂, 連常識都冇
即係話佢要有導演老細等鞭策住先得, 即係佢啲嘢唔撚得囉!
諗埋啲嘢古古怪怪, 你睇佢做嘢啲手法都知啦, 鍾意旁門左道走精面
不過咁多年搞咁多嘢都搞唔起 係呢幾年先多咗人聽, 叫行個尾運咁

果然咩質素時事評論員，就有咩質素嘅觀眾
70歲老餅做唔到勇武冇人屌佢，屌嘅喺佢9up冇成本去捉鬼、抹黑勇武，叫人封關送頭然後就自己走路去台灣，理大一戰，手足打生打死，佢咪繼續坐喺屋企發表佢偉論。

陳伯73歲，喺老跑唔到，都企係前線cover手足，唔會捉鬼割蓆，對住班狗，椒同tg次次都食一樣冇退過，廢佬蕭呢？打下卡就算之後都直情坐冷氣房

對比廢老蕭高下立見啦

阿嬌都科金俾小鮮肉，你老婆科俾個老油條

同意

欣賞

老家實實有時諗自己做左幾十年人
連個老人都不如究竟生存為咩

起碼好過聽kol100啦

睇燒生好過藍youtube呀